今年歐聯冠軍應該係祖記

八強曼城俾皇馬踢走
四強祖記踢走皇馬
決賽祖記贏巴塞/曼聯
我話嘅

Ching係咪計漏左皇者利

佢線都唔知出唔出到

曼聯都贏佢啦

贏得一場算點？可能留力呢？

又一戇鳩仔

問過我地轟未

獌入到決賽？

利申 獌迷

猁

使唔使11月就燈定

如果我朗四連歐冠，成個職業生涯完勝侏儒小花

燈？到時咪知

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯亞軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連紅星都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

蛆都有人登

淘汰賽既話兩回合加埋真係曼聯出線

通常聯賽唔掂嗰D打國際盃賽都好勁(利記最佳例子)

雖然拜,蝗今季食屎 洗唔洗咁早燈

睇好蝗，聯賽唔掂通常盃賽好勁

出局咪又係佩雷斯

今年我利拎唔到估計係拉莫狗搞到沙拿個傷患復發

祖真係贏既 保方會唔會跳樓

唔駛你燈都知啦

半潮文